{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033584",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 공간의미 게스트하우스"
    },
    "text": "全州壁画村に位置するゲストハウスで、韓屋村の梧木台から道を渡ってジャマン壁画村に位置しています。 ここは全州の風景を一望できる眺めの良いテラスでバーベキューを楽しめるヒーリング空間で、リラックスを楽しめる空間です。 宿泊時には人数超過や未成年者の宿泊、男女同室での宿泊は不可能であり、防疫や消毒に大いに気を配っています。 防疫消毒は週に2~3回行われ、宿泊客は毎日体温確認を受けなければなりません。 また、非対面チェックインとアウトが行われ、ペット同伴は禁止され、個人用品の保管と飲食、調理、喫煙は指定された場所を利用しなければなりません。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客本人にあり、紛失した靴に対しては補償できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このゲストハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "このゲストハウスは全州壁画村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ゲストハウスの周辺には韓屋村の梧木台やジャマン壁画村があります。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの特徴は何ですか？",
            "answer": "ゲストハウスは全州の風景を一望できる眺めの良いテラスでバーベキューを楽しめるヒーリング空間です。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に気を付けなければならないことはありますか？",
            "answer": "宿泊時には人数超過や未成年者の宿泊、男女同室での宿泊は不可能です。また、防疫や消毒にも注意が払われています。"
        },
        {
            "question": "防疫消毒はどのくらいの頻度で行われていますか？",
            "answer": "防疫消毒は週に2~3回行われています。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は毎日何を受けなければなりませんか？",
            "answer": "宿泊客は毎日体温確認を受けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "個人用品の保管や飲食、調理、喫煙はどこで行う必要がありますか？",
            "answer": "個人用品の保管や飲食、調理、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客本人にあります。"
        },
        {
            "question": "紛失した靴に対しては補償されますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、紛失した靴に対しては補償できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 230,
        "QA": 396
    }
}